緊急情況底下，巴士嘅窗係可以用錘仔打爆佢！！

是咁的，琴日見到有巴士司機喺密室入面食中TG

我覺得大家為咗健康着想

應該拎起巴士後面個錘仔爆左隻玻璃佢

1. 密室入面食TG 嚴重影響健康

2.有正當理由要巴士公司向警方索償

一時尻諗
大家可以公開討論

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Pish